有無人試過係FB個Under Armour Order Page買過嘢？

唔係官方 但有fd話買過又話信得過
上星期比左訂金 呢幾日成個Page del左

屌你都廢時 咁你報警未

未 wtsapp佢最後機會

人類...

嘩嚇撚死佢咩

我後生細仔大把機會，使咩你俾我